樂視我記得你

亦是無須緊記
就算清盤了
沒有傷悲